香港人去南北極係咪生存唔到?

10拎度就著到成隻愛斯基佬咁,
乜撚都出齊, 又冷帽, 又頸巾, 又手套, 又震蛋,
仲要行路都縮下縮下, 成隻病貓咁, 好撚廢

連登仔話:香港濕凍凍過南北極啦

師兄見到人用震蛋

疑似